因廚房藏有菜刀被捕

智商無下限

日日打去舉報，每家每戶有刀

已轉發比家母
好人一世平安

16年新聞 唔好再早D 唔該係標題/內容講明啦

推